澤安道求私人師傅

想補鐘 4月9 號考 求師傅tg:lihkgtu

澤安鳩考都過啦

勁！

澤安真係是旦搵個師傅教都輕鬆Pass
嗰陣我搵牛頭角小儒俠被佢當牛咁撚 每堂都撳係地下屌咁濟
考車前一日同佢嘈兩嘈 嗰小學雞第日考試前玩失蹤 無拎到部車比我熱身